其實我真係好想識朋友

每次識親d男仔都會鐘意我，追我
每次單獨食完飯都會捉住我隻手表白

同佢講清楚我地只係朋友關係
又會同我反面

仲要同其他男仔朋友 fd小小都比人唱我收兵
搞到d男仔遠尻離我
我屌你老母個臭西

其實我係真心當你地好朋友，你地個個都係好人，好快就會有正姻緣，只不過果個一定唔係我

真係連識個朋友都唔撚得，做人真係好大壓力
呢個世界究撚柒竟有冇純友誼

我都好想識朋友識親啲人都會唔鍾意我又會同我反面

樓主基？

明呀 樓主 啲人每次見完我就話要下場落去飲酒 都唔知想做啲咩

而家先知？